% Created 2020-10-29 Thu 11:19
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[ngerman,a4paper,final]{refart}
\usepackage[germanb]{babel}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage{amssymb}
\usepackage{refartthk}

\course{ACN}
\lab{Experimentiertechniken}

\author{Fakultät für Angewandte Naturwissenschaften}
\date{29. Oktober 2020}
\title{Anerkennung von Ausbildungsleistungen\\\medskip
  \subtitlestrut\large für das Praktikum \thelabcourse\space(\thecourse)}

\hypersetup{
  pdfauthor={Fakultät für Angewandte Naturwissenschaften},
  pdftitle={Erstsemesterbegrüßung Wintersemester 2020/21},
  pdfkeywords={},
  pdfsubject={},
  pdfcreator={Emacs 27.1 (Org mode 9.4)}, 
  pdflang={Germanb}}


\begin{document}

\maketitle

\begin{maxipage}
  \identitybox
  \bigskip

  Hiermit beantrage ich die Anerkennung meiner Ausbildung zur/zum
  
  \begin{itemize}
  \item Chemielaborantin/Chemielaborant
  \item Chemikantin/Chemikant
  % \item Pharmakantin/Pharmakant
  \item Chemietechnikerin/Chemietechniker
  \item Chemisch-technische Assistentin/Chemisch-technischer Assistent
  \item Biologisch-technische Assistentin/Biologisch-technischer Assistent
  \item Pharmazeutisch-technische Assistentin/Pharmazeutisch-technischer Assistent
  \item Medizinisch-technische Assistentin/Medizinisch-technischer Assistent
  \item \rule[-1mm]{10cm}{1pt}\rule{0pt}{10mm}
  \end{itemize}
  für das Praktikum \textbf{\thelabcourse} im Studiengang \thecourse.
  
  \studentsig
\end{maxipage}

\vfill
\begin{maxipage}
  Die oben angegebene Ausbildung wird für das Praktikum
  \textbf{\thelabcourse} im Studiengang \thecourse\ anerkannt.

  \pasig
\end{maxipage}

\end{document}
